入秋了,暖化撚仲有咩想講?

清涼^^